有時真係好想知到底邊個mk仔帽咗陳同佳

睇撚住個蝴蝶效應
條mk仔派帽派到分分鐘有ww3

戰爭之父

反共第一人

係我做嘅

國父

諗返都心寒，點估到食左人條女搞到宜家咁
成件事好比入錯油毀滅左個島咁

個蝴蝶效應第一個差好遠

所有野都係我預料之內

果排記得有件金毛MK響FACEBOOK懺悔過
話自己就係笠人綠帽果個人

唔係果件 果件係同條女分手 搞到條女識左陳同佳呢條死仆街 之後自責道歉果件

將來既小朋友讀歷史
ww3 起源自一單綠帽事件

蝴蝶效應

港女台灣被殺棄屍 賤男拍片道歉

肥龍同呢單野既關係就係因為拍片果條仔見條女比佢飛左之後竟然同個咁撚肥毒矮既肥撚一齊唔份氣 所以拍片條仔搞到條女比間名校學校踢出校 之後自始條女識既人就愈來愈雜 愈來愈奇怪 然後導致條女識左殺佢果個大粒墨殺左佢 所以佢覺得件事係佢自己間接搞到條女比大粒墨殺

潘小姐都真係好濫下

根本係死臭雞

拍片條仔真係幾個入面算比較端正

唔係話佢抵死 只係話呢啲野發生喺佢身上唔出奇

將來歷史書會唔會放佢地啲相

其實係佢自己話俾人帽
真相係點冇人知
殺左人扮可憐博同情有咩講唔出?

史稱綠帽之亂

劉蛇會話佢地係建國既士兵

上帝派使者做的